著名nba球星kyrie irving確診武漢肺炎

Source?

梳屎

如今厄文（Kyrie Irving）、汀威迪（Spencer Dinwiddie）、拉佛特（Caris LeVert）等人遭陸媒瘋傳就是確診的另外三名球員

丁威講左negative

我估同kd老友個幾個中啦，kd, ki, air jordan 差一個唔知邊個

屌你老母冇梳屎就喺度鳩UP
樓主正仆街

樓主老母係咪太得閒

nba名宿Wilt Chamberlain確診武漢肺炎